Kobe Duncan Oneal James 點排？

唔計名氣 計成就
好似TD最高 5個冠軍 3個fmvp 2個mvp
認真post 希望唔好有人玩曲線

TD=foj>oneal> kobe

Oneal 4冠3 fmvp
James 3冠3 fmvp

at>all
Alan Tam

我會咁排
Cneal
Pfucan
Sf:James
Sg:Kobe

認真mode,Kobe>james>oneal>duncan

真係認真mode ?
調返轉好似合理d

認真
lbj>>>kobe+duncan+oneal

屌你老母都話認真討論唔曲線
呢個post我有冇搞鳩你主人高比呀

我迷占的
td>oneal=lbj>kb

計實力一定係o Neal
之後Kobe~James>Duncan

James 場上數字好過高比不過長年有三步+明星雞關照

Oneal prime時期好似短左小小
講全盛佢的確係最屈

講到高比冇明星雞咁
黑帝王果個冠軍球證都認埋

個個都有，但冇佢咁過份囉

佢win雷霆個年都好黑，上年win勇直頭冇啦啦唔俾人出green喎

吓 就算james唔出聲
green都要停架啦
T-foul夠數就要停一場

雷霆果年點樣黑 ？
除左打腳果球有小小爭議

講黑哨湖人對帝王公認
連球證都認埋 不過算
咁多年前唔計

講返2010年lakers 對bos game7哨子既爭議性一定勁過所有james既對okc同warriors

James 第尾
其他就真係難排

講埋理由先走啦

唔好玩啦
單計嗰球根本唔應該t foul，nba自己都認
Miller賭隻手nba係幫騎囉

YouTube 有片講
仲有熱火頭二冠成隊係咁flop都出哂名啦

Miller賭手就一定係
打人都唔洗t foul??

姐係當年Ai跨過lue
Lue打返佢一野都冇問題？

咁你計埋flop 呢d野
不如計埋kobe 撞傷姚明夾傷perkins先拎到冠軍好冇？馬刺整傷nash +熄冷氣係咪要嘔返兩冠出黎呀

唔好諗住'一句勁過'就算啦

Nba 有manipulate 邊隊champ

但占士出道初嗰5-6年啲走步唔吹係全league都屌
你多一步進攻變化差好遠
哩家全部唔吹先叫'公平'啲

Btw高比第一次總決對boston係俾球證黑嗰邊

整傷係意外，無話邊個有consistent edge,講好唔好彩啫
高比自己都比人傷唔小
走步/Flop唔吹係球證偏幫喎

你都識講出道五六年
咁佢果陣都未champ
Btw 第一次對celtics點黑？

次次都一定係意外啦
又撞斷Rubio'引帶'
又撞到姚明收山
又夾傷perkins
都未計佢果陣d奪命肘頭

Nba自己都話係綜合前面表現先吹t foul呀，出左聲明就自己睇左先出來柒啦

又咁啱3-1先黎番舊賬囉

正如佢自己俾人撞傷n咁多次囉
佢嗰陣係長年俾人貼身mark
唔係佢撞人就俾人撞啦

James肘頭都好有名架

Google James flop, travel大把片啦

好啦 當James 呢個冠軍係完全黑返黎
咁高比,Oneal,馬刺果d又好clean??
無啦啦話james因為走步明星雞所以排第尾？
講到湖人馬刺冇咁

James肘頭有冇片 ？
有冇整傷過人？

哩場波黑哨大家知

我嗰point係：
1）占士既champ一樣好多靠球證幫
2）佢平時大量走步，早年又flop都俾球證放生
用番同樣球證標準佢弱過高比

佢係明顯比其他人多
Adjust番嗰difference,同樣球證標準下我認為佢最撚屎
射波，進攻技巧變化遠不及高比，只係一個更大隻既卡達

冇整傷人唔代表唔茅
自己Google
Btw哩家佢老左過人都係靠拉人唔係靠腳啦

唔知以為睇占士打緊欖球

籃球幾時flop會吹插水
踢波咩 插水比黃牌
走步由佢champ 之前果年都小左好多啦
一個1996 2003 大家球證標準咪相隔七年
講到佢地冇同時出現過咁
高比champ 果兩年d明星雞咪仲多過james champ果d

你講射波
佢三分命中高過高比
唔係射得多就一定勁既

姐係打波最重要既身體 速度 彈跳 court vision 就完全唔計？
打波勁唔勁淨係講進攻技巧？
況且james 3分 2分命中都高過kobe

佢唔係主力射手，9成wide open先射
Kobe長年要負責射哂clutch shot

睇下free throw%差幾多就知水平差幾遠啦

唔係後仰 幾個人MARK 住起手既射波叫射波?
KOBE 射波姿勢最靚 無空位照投 一球應該值4分

姿勢咁靚就算唔入都應該比3分啦
Kobe幾時復出黎延續黑曼巴精神

3分講左position 問題，
2分都係

哩啲反咉係數字
我講左，佢現在數字係勁過高比小小
但同樣球證標準下唔會咁高
起碼走小步，進攻命中同得分一定跌

咁你講罰球大把人都勁過 Kobe 啦
打波緊係講整體架啦
邊會講咩技巧
總之個波入網咪得
數據反映事實

其他人唔重要，我只係講緊占士差高比幾皮

占士數據係俾球證偏幫

同一球證水平下我認為佢差過高比

牙朗=高比 英雄主義 多fan屎

美欺=詹屎 團體意識 多hater

講到佢30分有20分係走步拎返黎咁
頂多咪幾場走一次
況且呢幾年已經好小

就算當佢一場走一次扣兩分
高比數據咪又係完敗

其實係

仲有牙朗同高比都係比較外型靚仔既一個

所以多外行人鐘意係正常

雖然拎冠就一定 但湖人又無shaq /gasol 依D副手幫下 人老左就一定辛苦D
依家NBA 斷左咁 根本無對手 再出黎統治成個NBA都無意思啦

佢一場邊只一次
更何況知道你可以走步+明星雞就會影響防守者判斷
今佢唔走步得分都易左，同harden一樣

上年playoff佢平均起手離框得2-3呎
你覺得有幾多球係上籃？
Playoff 原則上係打hard defence都咁多上籃，你估有幾多係啲人怕犯規俾佢上？

訓覺
總結：占士同倫伯一樣，都係名大於實

咁湖人黑果d呢
對手驚左高比oneal金身護體唔敢貼身mark?
根本講呢d冇意思
呢家講成就你就係要講黑歷史引戰

你硬係要講到James大部份得分都係明星雞同走步 有咩好討論

笑死 名大於實似符另有其人

kobe hater睇到未? kobe根本係21 世紀nba統治者

你咪睇番當年啲片睇下有冇占士咁誇囉

明星雞長年有，但冇占士咁離譜

高比有幾何flop過，有幾何場場三步上籃（雖然佢都間唔中走）

事實哩啲幫佢好多
冇哩啲佢都係好球員，我不否認
但唔係高比嗰皮

有睇波都知占士成日比人打手唔吹啦
你話佢多走步都話
話佢金身護體 佢都叫金身護體kobe應該有氣牆保護
另外召喚kobe步左6，7步再fade away 射唔入嘅gif

數據反映唔到d咩架
最緊要射波姿勢夠靚 夠熱血
就算比人triple team 都要射
就算射唔入都好過比隊友easy shot

岩阿 睇咁耐次次都係人地貼埋黎kobe個手肘度

近年相對正常
早年係明星雞

你老味又話唔玩曲線

其實班kobe fans呢幾年睇nba就係為左反James
都幾可憐

我鐘意柏金都唔會覺得佢勁過Cruyff啦

講黑大家都黑啦
湖人仲要公認黑
但係個人數據james完勝

Sorry唔係Kobe fan但頂唔順占士既垃圾球風

佢引戰先

講一百次冇球員有占士咁撚黑

球風還球風 實力還實力
搞清楚

搞清楚
唔及高比

食屎啦你 james有撚比人公認佢黑哨咩
湖人對帝王 同 熱火對小牛就一定係黑
仲有樓上有人話james成人比人打手打頭唔吹又扮睇唔到？

岩阿 james除左識體毛犯仲識乜
wb=kobe james=james贏波靠球證

數據完勝wo
邊到唔及先
你話姿勢我認同唔及既

答左唔再講
講黎講去都一場
你係用一場黎argue兩個人成段生涯邊個黑啲
咁叫以偏概全

答左冇球證我唔認為佢好過高比
更何況數據不等於一切

個人認為nba終極榮譽一定係計finals mvp

計完fmvp先計rings

所以 TD>Oneal>LBJ>Kobe

LBJ基本上再拎多次fmvp就會係四人之中最強

但Kobe係四人對後世影響係最大

如果要overall揀一個franchise player咁九成都係揀鄧肯

無撚有錯 d 人話james場均得分高d
但有乜用?以偏蓋全 kobe有81分 james有冇?
得分能力kobe>>>>>james

話占士冇明星雞嗰啲

是但揾，近年佢哩啲肘頭長年唔會吹

唔係明星雞係咩？

同你討論真係晒氣
你一開始就假設左james全部得分籃板助攻都係黑哨得返黎

你去打翻一兩年，我都可以幫你整翻段highlight啵

做人唔好為反而反
每個球員都有值得欣賞嘅地方
Kobe同LBJ都係百年一遇嘅球皇
你下下咁盲反，會浪費左好多欣賞好波嘅機會

係囉 一搵就搵到正正係上年既 仲有成23秒咁長

洗唔洗我搵佢比人打幾下手都唔吹果d比你睇
仲要係今年既好多場都有

明星雞講到高比冇咁

我冇假設全部

我只係指冇球證幫佢得分同命中會差左，overall差過高比

比條盲反搞到離晒題
我都認同你個排名
講榮譽鄧肯暫時冇得輸

好呀

佢場場走步洗唔洗數俾你睇

數啦 最好逐分逐分扣埋

我冇盲反
我已話佢好過鄧肯
係話佢差過高比啫

個人觀感
奧尼爾>鄧肯=占士>高比

奧尼爾最勁 統治內線
要出動foul 先stop到佢

鄧肯單數年之王 好穩定
不過07個季打太陽就 ，仲有縮水球季

占士 反cup 勇士個季 真係勁
成隻癲狗咁沖去block 7 AI

高比都勁 10年 季後賽賽都好撚無解 射走太陽 睇住佢個shot decision 點差 但係照入 真係痴痴地線
手風唔順 仲bad shot decision 就真係

計冠軍計fmvp都壓住其他三個

你話Kobe同James>鄧肯已經證明你有幾撚識波啦

唔講其他
用番你既數據論，唔係咁排咩？
Logic?

Oneal其實都幾好彩
Prime果幾年其他勁中鋒開始收皮
明哥猴活又未出黎
佢一個玩撚晒籃底

即係Kobe > LBJ > TD?
唔係掛... 雖然呢啲野好主觀，但呢個真係太唔合理

James=Duncan>oneal>=kobe

遲d唔知會唔會 james>duncan>oneal>=kobe

你睇下我topic講緊咩先啦
鄧肯5冠3fmvp
高比5冠2fmvp
占屎3冠3fmvp

你點得出高比同占屎> 鄧肯

Ducan 頭兩次冠靠佢，之後馬刺打組織

佢廿尾左右之後傷得多，進攻防守仲算中上但都唔係前列啦

猴活呢啲就好似成龍對李小龍咁囉
蜀中無大將 廖化作先鋒

鄧肯第一應該冇爭議
James要超越佢最小拎多兩個冠軍

你假設mvp=一切，唯一標準
我唔認同

鄧肯唔係前列
你咁撚識波我真係好後悔浪費生命同你討論左咁耐

猴活一離開魔術就食左屎
做山寨王可能仲好

根本核心係kobe
oneal果三冠靠kobe拉0開外線先咁輕鬆
你睇oneal冇左kobe拎一冠 kobe俾人黑都拎二冠
對ai既76 可以睇到果年既mvp完全唔係kobe果皮 如果唔係外線kobe完爆ai一定俾76 4:0橫掃

原來你真係一個戇鳩仔黎，枉樓主同你嘈咁耐

我覺得James未過oneal 但過左高比

Oneal 4冠3 fmvp
JAMES 3冠3 fmvp

占士條撚樣=oneal啦

唔好再玩曲線啦

拎多一冠先

Come on，佢嗰時命中幾多呀？

50%命中，20分左右真係唔算最top wor

防守雖然經驗夠但都成日追唔切跳唔起啦

唔好再出黎做小丑啦

oneal第4冠唔係主力
mvp少3個
lbj條仆街冚家剷同佢平排啦

事實係咁，唔啱咪駁

曲乜撚 我身邊好多高比fans真係咁講
雖然佢地平時只睇HL但一定有說服力過d lbj fans只睇數據

我同樓上都覺得fmvp最重要
其次冠軍
Smvp呢d算啦 愈黎愈唔值錢

amvp先係最重要
最強中既最強
kobe>mj>>all

夠啦
講返主題啦不如

仲有 球風 鬥心 射姿 影響力

巴打識睇波

其實09年果陣好勁
第一中鋒黎
係之後又傷又夾唔到咁

主題無野好講kobe明顯唔同級數james duncan都係歷史前十 kobe最多只係前10 守門人 唔應該擺黎埋一齊 放埋一齊都係想人笑kobe
咁多年數據同紀錄加埋上年5 項重要數據第一而且係反cup73 勝勇士做背景 仲有乜野爭議?
得duncan有得比下
你話除左玩下曲線仲有乜野好認真討論

Kobe 同 oneal果三個冠軍
換成一個fmvp咪同james平排
大家有唔同睇法既

我覺得james起碼>oneal
佢d mvp 數多到要有選mvp疲勞先斷左
仲有n次帶隊入finals同連續n次playoff第一輸不敗（當然都攞左好多次亞軍）
仲有一堆三雙同最年輕得分紀錄
我覺得唯一美中不足係未攞過DOY

得分王佢都好似拎得一次咁大把
不過佢助攻同籃板好誇張

咁佢係sell全能呀嘛，仲要得分王攞得一次都破哂d最年輕得分紀錄。其實kb都好撚勁，只不過依三條友太癲。

利申: 半個kb fan

牙朗=james屈身體
美斯=kobe技術細膩

james=oneal>duncan>kobe
純粹諗如果自己係gm 會簡邊個做基石去排
kobe 逼得隊友太緊，如果隊友廢team chem 一定唔會好
duncan 份人nice 啲但講dominant 真係唔夠頭兩個咁好
james 夠全能，oneal 夠屈

睇下遲d kd有冇機會去到kb個地位

啲最年輕得分本身都係kobe 嫁啦
kobe 都好似拎過兩次scoring title 姐
所以要破落去都應該唔難
不過防守嚟講lbj 都算係入面最唔掂嗰個
可能oneal 會更差掛

其實係討論緊成就定個人能力，我已經分辨唔到

淨係計到32歲有成8成數據都係lbj>kobe

計成就
TD=Shaq>James=Kobe
但James仲未有上升空間
計單核帶隊能力
James>>>>Shaq>>TD>>>>>kobe

排名淨係睇命中同得分就夠
至於James，雖然佢命中（計埋TS%）同得分都好過kobe
但大部分都係黑哨黑番嚟
扣番啲數據應該無kobe咁靚

得返Oneal我仲會響電視見到佢

Oneal > Duncan = James > Kobe

08年綠軍黑鳩比？？？
猢狗真係講出嚟唔怕比人笑架喎

自從國王比人黑走單嘢比人爆出嚟係真之後
有邊年nba 冇黑雞
基本上唔係邊邊贏都有人話黑嫁啦

td=james>oneal=kobe

估唔到有巴打咁識波話高比勁過占士
D人剩係識睇垃圾數據，又唔計埋熱血同感染力

計影響力星味觀賞性就kobe
計作為一個職業籃球員既成就同全面性就lbj

完

btw goat仍然係佐敦，唔使拗

其實Kobe James 二人打法好唔同
前者比較令人印象深刻係高難度二三分波 仲要比佢入到
後者就係人肉坦克 衝入黎擋佢唔到

如果硬要比較二人能力，真係比較到天荒地老流連在摩天輪。

利申：兩個都睇 兩個都好撚有料

近幾年得jame得總決
西岸d星過都唔敢過東岸
朗度、rose、安東尼、前鷹王、wall、pg，全部打到收哂皮 okc三子轉會都冇過東岸就知jame咩料子

kobe睇佢華麗轉身射long2
jame睇快攻 跑車速度坦克車重量 熱水時期睇佢拆人屋真係好爽
jame轉身射波就好撚膠 冇美感 但命中率都唔錯
睇kobe live睇得多，就明白鐵王塊面皮有幾厚

Kobe = pg
Foj = sf
Duncan = pf
Oneal = Oreo

踢人JJ都唔應該T? 真定假架

想知"大量"走步既LBJ 打奧運被人吹過幾多次走步

講撚埋D歪曲事實

shaqtin a fool大把人行6,7步無吹被SHAQ CAP上去啦

JAMES被人HARD FOUL當普通FOUL係出晒名街知巷問架喎

上籃被人扯返落黎 被人推 全部當普通犯規處理

好似你個標題由左至右排

其實成個po都係曲線
高比全宇宙最強

Btw 高比＞foj
因為高比試過強姦
熱血都不行

冇咩好討論

MVP + FMVP + 總冠軍

LBJ 4 + 3 + 3 = 10
Oneal 1 + 3 + 4 = 8
Duncan 2 + 3 + 5 = 10
Kobe 1 + 2 + 5 = 8

已經排好左

LBJ = Duncan > Oneal = Kobe

波神MJ

5 + 6 + 6 =17

屌打曬全部人

鳩比就真係係奧運比人吹走步喇~~~~

好多高狗印象流喺度同你鳩up

唔好理班高狗就得

Kobe>td>oneal>james

竟然有人覺得占士要同另外三件蛋散比

認真

Lbj>>>>oneal>Duncan>>>Kobe

james一個帶一隊廢猗入到final已經證明咗佢嘅實力
至於走步 個個都走㗎啦
唔明kobe有咩勁 咪又係得5個總冠軍 又要靠oneal同gasol呢啲先有
james就得irving wade love bosh呢啲碎料 含金量就好多

等睇狗鼻fans駁吾到

Irving都okay啊 雖然仲有一定距離先到明星級水準，但應該不至於碎料啊
Love哥就好睇狀態。。。

其實點排真係睇大家以咩準則決定 唔係就真係雞同鴨講。

FOJ>>>>>>>>>>>>>>other
主要講吸引到其他人一齊組隊
唔會見到見到其他人有咁大吸引力
每年都一堆人爭住底薪加入FOJ朋友隊打bros basketball
年年都有競爭力

認真
科比=td>oneal>>>>>lbj
公認

yes
uncle crew love wade bosh廢到喊
全靠大帝一個人

樓豬收皮啦，之前自己玩曲線扮湧迷就得
你唔好咁撚柒啦

啲球星一係同吾皇組隊，一係打西岸避開吾皇，無其他選擇

呢個年代打nba真係好慘

當年打mj都唔係輸硬
而家打得占士都預左go home

美斯 =foj= 天才 + 無限視野
C朗 = kobe = 個人主義

好似係
可能因為佢咁撚大隻球證唔覺佢比人hard foul

大家成就差唔多
所以比高度Oneal>duncan>lbj>kobe
oneal應該可一拳打暈kobe

Duncan james kobe oneal
Alphabetical order

安東尼都走過黎東岸組巨頭，諗著好打d
最後車尾燈都見唔到
當年安東尼係金塊都入到西決/過到一輪，去到東岸連季後賽都入唔到
就知東岸》西岸

Kobe>Td>O'Neal >>>>>>>>>>>>>>James

Wade都叫碎料

班湖狗玩緊曲線 睇名啦
唔好理佢地

我睇左d咩,頭幾頁比一個盲反反到唔知睇左d咩
btw,高比算啦,講真佢5次總冠軍得兩個fmvp,同一個mvp,oneal都算,對比鄧肯真係比唔到
至於占士3次fmvp,4次mvp,都已經講明左佢統治nba統治左好耐
排名我唔講,不過要我排一定高比最尾

鄧肯應該第一 暫時黎計

同意KOBE 一定最尾

除非你係鬥靚仔啦

鬥靚仔+名氣+星味
Kobe>James>Oneal>Duncan
籃球層面就岩岩好調轉排

歷史排名：

Jordan>Bill Russell=Wil Chamberlain=
Jabber>TD>James>Magic>Bird=大夢
>Shaq>Kobe

TD KOBE Oneal James
計冠軍 計生涯時間
不過我覺得james有機會砌但kobe
Oneal勁係勁，但生涯時間好短
後期重做rainbow team

Oneal prime time真係唔夠長
等果五六年全盛 可能體重打法問題
Kobe早期同後期扣分扣太多

所以oneal咪同佢不和
高比晚年有一場講粗口叫林書豪收皮

所以咪輸左 成個總決賽都唔知占士做咩 企係三分葫蘆頂做指揮家 成為一生中污點

早熟早殘
得三個冠軍仲要兩個二佬身分拎

咁老實講 James入左七次決賽都係死一次火
其他六七都超人表現咁制
不過對小牛果次真係人生污點黎

10年得分25+，籃板10+，fg%55-60%都叫'生涯時間短'，'prime 唔夠長'

咁計鄧肯嗰20分貨仔叫咩

搞清楚prime既意思先啦
Oneal prime真係得五六年
由佢打熱火果陣已經球隊二佬黎
去到celtics 同騎士雖然數據唔差
但係明顯等退休啦 你拎咁多年都係戰術重心既鄧肯黎比

事關我守死左佢

果陣James未識打low post
依家細ai都守佢唔住了

1）姐係咁，統計上prime指最好嗰幾年
係相對嗰球員生涯表現，而唔係其他人講
邏輯上一條垃圾同一個勁人都有咁上下'prime'既年期

2）是否球隊重心同係咪仲係prime 無關
3）馬刺長年群體戰，咁計td唔重要添

講重要性，馬刺冇鄧肯差幾遠
湖人熱火冇o neal差幾遠

用番你講占士好過高比既數據論講
O neal長期，樣樣勁過鄧肯，點解唔係佢勁啲？

Logic?原則？

1) 我個人覺得prime意思係保持最高度水平唔差太遠, Oneal其他年期既水平同佢顛峰時期差太遠

2） 如果Oneal仲係prime 騎士同熱火應該會比佢做戰術核心 最多好似高比oneal咁share

3) 冇TD既馬刺其實屎都不如 係呢家有可愛先好d

仲記得佢有場得8分

其實我個topic講緊成就
Td>Oneal應該no doubt
當然我都認同全盛時期oneal係無解
話佢史上第一中鋒都唔過分

果年wade 幾勁

1）佢'相對差'年代=鄧肯既prime

2)嗰時唔係prime又點，佢overall生涯勁鄧肯一截

用你既標準佢就係勁過鄧肯

定係你搬龍門一時一樣？

其實你睇返馬刺對湖人果幾年
Oneal都無咩優勢架
果幾年死係死外線kobe
因為馬刺外線無一個守得住佢
同埋認真咁講oneal 唔係樣樣勁過鄧肯
當然你可以覺得我偏向鄧肯
呢啲討論無絕對
但我都係會選擇鄧肯。
因為五冠

Overall 身涯 Oneal 勁過 Duncan 一截

奧尼爾自己都講過 佢同鄧肯都係55波
依家暫時我覺得係鄧肯--》奧尼爾-->>James-->高比

喂 佢係湖人果幾年好撚勁架
咩叫相對差
你睇返00-05佢打oneal果震先啦
Oneal果震邊到叫相對地差 只係鄧肯勁左咋

咁又唔好咁講
Oneal既無解力量可以引開內線幾條友
咁Kobe外線跳投/鏟入去都相對易好多
不過成就一定係TD>Oneal

平均得分多四分，命中高8%

講數字上o neal晚期廿零分左右已等同鄧肯既prime 姐

每人都以癲峰咁計

Kobe =TD > Oneal > James

Kobe全盛癲峰可以當James 狗咁撚

奧尼爾係勁，佢係籃底統治力係堅
但鄧肯同樣比馬刺呢隊ball影響左佢係籃底既統治力
鄧肯都唔差架。由一出道到退休 淨係low post同防守都無跌watt就知
佢兩個真係經典

對oneal仲可以係咁犯佢規,所以oneal唔係無弱點,單單推佢上罰球線已經可以追分
我記得當年oneal係有苦練罰球,個陣罰球係勁左,不過佢懶,所以如果佢肯練罰球真係無敵

鬼佬一向鳩噏唔洗本
Nba player更甚
佢講過遇到姚明前冇對手添

Kobe 癲峰係final好差
Final癲峰黎講 鄧肯同oneal
James都可能好過kobe

顛峰點睇都係 Oneal> James> Kobe> TD

foj 咁勁

其他3個點夠佢比???

foj >>>>>>>>>>>>> nba >>>>>>>>>>>>>>> jordan

3x歲傷哂都block柒占士啦

事實明哥同猴活未彈起果陣中鋒位佢玩晒

洗唔洗計埋All star game mvp

高比既decision making 差到嘔
打大賽更甚

有時真係唔明點解佢絕殺唔肯傳
明明三個人夾住
你交比隊友射easy shot 入既機會點都大d

Kobe 癲峰要幾多人去守佢
TD被波波要求佢做防守low post pick and roll
Oneal 有kobe搶去球權
James 主權球權 etc..
家家有本難念的經 你出得名就代表你既能力凌駕咗係球隊體系限制之上 除非球隊個教練低要求 見你好打由你玩埋去（火箭/雷霆 都係一人揸波）

留意到冇咩on9仔反TD
刺撚表示TD真係好偉大
仲有James，上年finals之後冇得唔服佢

所以TD咁樣打無球都做到咁既stats其實好勁

天份太高，睇唔起信唔過隊友
俾jordan 事績洗腦

其實我好撚憎馬刺
不過成就上我覺得佢高過oneal james kobe

Jordan 會信隊友

馬刺個陣打太陽根本係要傷人

天份最高其實係Lbj

真係唔得係會傳

佢俾payton守死嗰幾場都好少夾硬黎

有幾球重要clutch都傳

Kobe好似係計過clutch shot史上最獨食頭幾個，所以其實命中率唔高

唔係?呀?

天份喎?

ONEAL天份， 快高大隻，

爆炸力啫

啲動作協調性唔得啦

獨食得黎命中最高應該係joe johnson
次次一拎波就知佢會入

O neal都係，又高又快

佢又射得又鏟得又大隻又快

其實你有無睇波

LBJ只係身體條件最好咋 身體條件唔代表天份
Kobe 同 TD個啲就真係天份啦
技術層面上 真係佢兩個好有天份

你係咪調轉黎講?
高比差幾皮就有
佢絕對無leadership 唔懂得令隊友進步

court vision passing skill 控球又係咪天份？

其實天份呢樣野任人講
不過我覺得Court vision passing skill係練返黎
佢去熱火之前傳波同閱讀球賽唔算最Top果幾個

樓豬都係收皮啦, 人地d pt 完全唔入耳
鍾意廢柴譚同鍾意leflop 都顯示左你shit taste

咁講除左身高無野練唔到

你鍾意咩歌手咁好taste?

我都分唔到真膠定假膠....

TD > James > Oneal > Kobe
四個單打都各有板釜
TD 同James 帶起隊友, ball movement, 協防方面都係好過 oneal 同kobe
但FOJ 都仲走緊步, 一場真係唔只一個, 又flop, 真係幾肉酸, 所以排TD 後面
Kobe 就多體毛犯規做星, 所以排oneal 後面

嗯

咁鐘意獨食打茅波屌隊友既強姦犯又係咩taste

lebron james控球真係唔算得好,不過佢係咁改善自己d弱點真係幾勤力既

老實講句
走步好少吹

由無三分變三分中準過Kobe
由無post move 變有
由無court vision passing變到傳波員

睇得出佢好勤力改變 不過好似冇人話過佢勤力
永遠都係話Kobe好勤力

你有無睇波，咀綠踢j都唔洗停，上年停係tfoul夠數先停，上年點睇都係幫勇士多啦

我認冋佢勤力, 但佢打波好嗱喳(就算以職業球員標準)

插水點都好過批肘又打人啦
起馬唔係傷害人

TD同lbj應該差唔多 2個都適合做建隊基石
呢2個>kobe 都有爭議？
上面條粉皮係死忠鳩比fans利申自己唔係
Oneal 就prime好勁 不過時間短d
TD lbj oneal 3個點排我冇咩議意
但》》kobe 就一定

NBA自己都講左, 嗰T-foul唔係只計嗰下踢人, 仲考慮埋之前, 又真係好啱囉

同一場占士係咁暴力籃球咩事都冇(揾唔番片)

占士一樣有打肘撞人

T-foul係夠數就要停
唔係咩考唔考慮
姐係你拎前兩場都拎黃牌下一場就要停賽

不過話時話
點解curry game6 掟牙膠掟中人都唔洗停？

你拎高比果d黎比
高比果d描住個頭黎批架wo師兄

咩例講掟牙膠掟中人要停??

PG今年踢波踢中人tim有冇停?

咪黎講去嗰一野

一野

佢出名肘王果陣你應該未睇波

咪黎講去哩一野囉

占士flop同travel成堆片啦

我從來冇話過james唔flop唔travel
只係佢唔係dirty player

冇品，卑鄙小人囉

考試出貓，攞100分都係撚樣

打波一樣

其實係高比fans定唔知lbj hater咪直認囉...不過真係盲反好緊要...

兩個都係

一條友開無雙嘴左十幾頁

"T-foul係夠數就要停"

問題係個個犯規根本唔夠做佢停賽, NBA自己無啦啦講咁啱Green夠"points"要停

"The cumulative points system is designed to deter flagrant fouls in our game," NBA Executive Vice President of Basketball Operations Kiki VanDeWeghe said. "While [Green's] actions in Game 4 do not merit a suspension as a stand-alone act, the number of flagrant points he earned triggers a suspension for Game 5."

都要有實力先刷到單場81分

季後賽草夠四次F2就要停
佢咁岩夠四次咪比人停....

James最勁都係6x 分
今季果個名都up唔出既人拎70分
所以果個人>James

計overall 場均得分客觀d

講天份lbj 同oneal 真係冇得輸
oneal 由鋼條變肥佬都咁快適應到真係好犀利
至於如果講人品一定係td 完勝
kobe 小動作多到同mwp 可以做朋友咁你話呢

馬刺d dirty work 比晒其他人做

個重點係咩叫刷數據，James 攞61分都可以話係刷返黎，Booker 70分又係刷，西書場均3雙都係刷，係咪姐係個數據出到黎太屈機=刷？

刷唔刷見人見志
我意思係計overall 宏觀d

岩

佢rookie都已經270磅

係魔術果陣好似冇咁肥

高比最有天份

浪射過方面

去到湖人佢體重有冇340

占士組隊方面完勝其他人

當年melo + amare東岸第二㗎

高比都唔差 組兩次四巨頭
雖然最後都係柒

唔講真係唔記得 最後輸比邊隊？

無用，melo黎左根本打得差過amare夾gallo,wil青,廢頓

未trade 之前嘅紐約人其實好好睇
trade 完之後冇哂火

Melo 得Iso勁
要有比立斯類型既控衛配佢先勁

2011年第一輪就比熱火爆死左
2012比比溜馬打走左，連東岸決賽都未入過

咁呢兩隊都好勁 唔係話贏就贏既

但melo 0809打到入西決，cp3今日連西決地版都摸到
轉左東岸過到綠軍三巨，但連溜馬都唔夠打

果年溜馬好似幾勁 pg24同全盛foj苦戰七場先輸

melo 入西決我覺得功勞係billups 唔係佢
當年呢個pg 真係好撚carry

認真+公平咁講
Kobe果個81分含金量高架
落後，單打，到領先 西波龍真係有mark佢
太陽果個輸緊20分，人地比佢無限中出刷分
唔講佢81分。
Kobe對牛仔62分，拓柒65分 都癲架
雖然kobe係好獨 但無可否認佢得分唔係刷

我記得果震人腳幾好 馬田 甘比 jr ai定比立斯
同Cp3果隊比 好難比喎

比立斯 果陣比立斯仲係幾勁

Fmvp喎 當年五虎
真係睇佢頭 佢又夠穩
05年果震都撚到柏加仔佢碌葛咁

個通街都係處

直接反映鳩比fans有幾好笑同低質

人地講緊鳩比下下批鳩人個頭批到人仆街/爆缸

你呢邊就無端端貼james 走步插水

嗱，我冇講james冇走步插水，但佢有冇傷人先？

鳩比條撚屌一落後/比人block/比人mark住 就發曬脾氣，用呢d dirty招數

呢D叫卑鄙啊，明唔明啊？

James 假摔最多咪整親自己

你試下同一個同鳩比完全一樣既人一隊打街波？ 唔洗問都估撚到實打交

先唔好講打唔打架茅唔茅
你有高比咁既隊友你都唔想打啦
霸住個波舞足24秒 比人夾都唔傳

我就好尊重NBA球員既，

唯一鳩比我冇辦法尊重

強姦
告老母
批鳩人個頭
趕走oneal
成日發脾氣屌鳩隊友/打人
當隊友觀眾自己一個打撚曬唔傳波
自負到極點

呢D人係正常社會都難以相處，唔好話咩

你比我揀隊友我揀LBJ TD oneal式既球員做隊友都唔撚揀鳩比

我覺得佢既濕鳩招都係學老果輩啲人學返黎
佢比一block就順勢批落去
籃底爭位比隻雞翼呢啲
真係同當年馬龍 史托頓 一鳩樣

仲有撞到姚明收山
撞斷Rubio十字'引'帶
2010 Final夾傷perkins

所以我唔明點解D鳩比fans仲可以話鳩比>Duncan

我唔中意馬刺但好尊敬duncan

佢人品球品爆鳩比幾十萬條街

咁又唔好計人品球品落籃球成就到
不過籃球成就高比都係比鄧肯完爆

我係話佢有flop, travel唔俾人吹

所以佢既進攻數字係球證幫助下谷大左

我邊忽話佢唔用肘，唔係dirty

唔識閱讀理解就重讀中學啦

2) flop欺騙球證就係冇體育精神，卑鄙，球證徧幫佢就係無恥

3）咪撚講到kobe殺人犯咁啦

講開拖，除左帝王嗰球，barrister（唔識串）一兩球，仲有冇？'下下'係邊？

我上面貼左占士一樣開肘批人

佢俾人打幾多鑊？

Nba幾多人冇開踭/打過交？馬龍？barley?d wade?garnett?o Neal?

得個吹字

起碼鳩up都wiki下啦

利申多次kobe fans
kobe 真係多小動作
但真係唔明呢幾個case 似有心多咩？
要上幾耐人體學先咁有效率
如果真係要將打波碰撞整傷都包裝做特登
年中真係好多人特登收鳩人山

咁佢本身dirty 開
又撞傷咁多人
除左保雲之開有冇人整傷過咁多人
你話係全部都巧合我真係唔信

James點批肘法
高比次次都係批人個頭

我又咁睇，肥奧最勁果有兩個防守癲佬，莫大叔同賓 wallace
莫大叔打76人都有d佬，都守唔住佢。
賓wallace 04打湖人f4 真係守到佢。
我唔認為所謂第一中鋒猴 同明哥守到肥奧。
明哥可以同肥奧互爆嘅
猴就算9數啦
當年拜林仲好過佢

俾人打傷咁多次係巧合我都唔信

俾人場場貼身守，唔係佢撞人就人撞佢啦

Btw上面巴打啱，佢係上一代做法

你既'次次'講黎講去都係一次咋

淨係樓上條片佢都批左十鳩幾次人地個頭啦

一次？

碧比同barrister 嗰兩球真心茅

其他嗰啲，我想講，個個球員都有

包括哩個post成村人用黎打丁既鄧肯

0:43面籃用個波車人個頭哩招

佢用過無數次，亦中過好多人嗰頭

唔好同我講無心咁做

呃
永遠講緊高比你又要扯其他人落水
扯唔到James就扯鄧肯同其他人

占士都有，上面講左

嗰post比較球員，唔講其他人點比較？

但係十字韌帶播，唔係patellar tendon, 真係話撞就撞咩
然後用自己膝頭撞yao, 都係嗰句，一日未撞都唔知邊個會傷啲嫁播
我明大家都有鐘意同唔鐘意嘅球員，但真係be fair 囉
唔同dh12 搞到big baby 腦震盪，就代表佢係特登咩？我唔覺囉

嗰point係，講開肘，個個球員都有，其實佐敦都多，我認同高比多過占士少少

但講flop講travel,占士天下獨步

請問邊個球員有佢咁多travel/flopping compilation 既片？

Post D 鄧肯占屎開肘批人個頭黎睇下先啦

開肘上籃同特登開肘批人個頭同一樣野黎？

Jordan James 有冇試過呢一段片咁特登為批而批既惡意傷人先

高比dirty係公認架啦
好記得呢下一嘢批鳩豪神仲要扮無辜個衰樣

做乜9

呢下都叫批

kobe 呢啲elbow 基本上每次post up拎波都會見到
不過連打交都比人mix 埋入去

永遠一有kobe lbj 就必有戰爭

奧尼爾已經慢慢淡出大家既討論範圍

KOBE最尾 其他難搞

個通街真係好煩,數據又話人明星又插星,你估高比無咩,mj都有啦,不嬲都係數據最客觀

條友引戰先
第一頁開始就話走步flop所以廢過高比
之後一條友撚足十幾頁又話高比>鄧肯

啖所以話講哩講去哩幾次囉

一個打左廿年波既人，當你有幾十次特別茅，then?
影響幾多球權？對數據有幾大影響？

同占士場場走步+flop比？

我總結
大家都有缺點
今個回合打和

插水真係冇喎，明星雞都有

走步走到散步咁只有占士獨有

除左球證有bias，唔同年代唔同例唔同隊組合比較已唔可直接比較啦

E.g.基本上所有球評+名宿都話，今日咁既垃圾球例俾佐敦落去打場場40分都得

拎埋Jordan出黎擋高比都唔會勁過James架啦

嘈乜鳩
T-mac>all

1.我哩度只係例子講數字好多時唔可以直接比較

2. 講多次，占士flop，走步，佢冇哩啲privilege 根本唔係高比嗰皮

屌你老母高比FANS有咩資格屌人球證有bias

佢走步，flopping,球證冇吹，就係bias.全地球人都有資格講

學你話齋 數據反映唔到嘛 咁都大把人都話占士一早超越左高比 你又不願面對

助攻，偷波，籃板，封波全部都高過你
你教我呢D點樣走步走返黎

就係高比FANS無資格講囉 得益咁多仲好意思講

Kobe Bryant has a 6-15 record against LeBron James

不願面對

多人講=啱？

我講占士係俾球證幫左佢進攻數字
你有其他理由占士好啲咪講黎聽吓

得分都高過佢

又係你話 "E.g.基本上所有球評+名宿都話，今日咁既垃圾球例俾佐敦落去打場場40分都得" 姐係唔係睇數據既 多人講就係架啦

???

明星雞個個都有
Nba見Jordan贏唔到幫佢改埋例tim
咁Jordan係咪又要平均扣返十分

用3x歲高比同占士比？

高比後生炒佐敦既巫師Tim,渣巴恰鳩張伯倫，
所以高比》佐敦，渣巴因為咁勁過張伯倫？

小學畢業未？

改球例係全league apply
占士既走步同flop有一大段時間係佢同佢個隊獨有，咁就係唔公平

HEAD TO HEAD RECORD都3X歲

其實打得NBA有邊個球員唔dirty, Kobe 係多小動作，但硬要話佢突登整傷人我就唔認同，只可以話唔好彩，撞落去大家都有機會受傷。唔中意James 其中一個原因係唔中意佢演得太明顯，至少Kobe 打波係真性情
利申：高比fan

但係占屎球球都係走步，所以要扣返50分輸比高比

我話'所有名宿咁講'，有冇話'所有名宿咁講所以咁一定啱'？

睇波之餘讀吓書，柒少陣

撐啦繼續

你睇佢頭幾頁話Kobe>James>TD就知佢幾識波啦

嗰幾十場高比幾歲占士幾歲

高比大占士成5-6年，好似

湖人弱過騎=高比弱過占士？

騎有咩人湖有咩人？

實力而言我認為正確
有point駁我吧

咁2003開始果陣高比已經勁
James就岩岩先出道.....
騎士垃圾到冇人有.....

Kobe>TD>James, 禁樣識唔識波

咁要先知道嗰幾十場係咩組合先有得講囉

咁頭幾年Lebron岩岩出道廿歲左右
騎士仲要係千年魚腩
就已經要同你隊三連霸湖人打

唔講以為湖人長年包尾
MVP加埋二連霸果期又垃圾 四大天王又垃圾
咩都係高比勁 隊友全部垃圾 撐啦 屌你老味
占士去熱火之前 係騎士果陣D人腳咪又係廢
你個廢西KOBE CARRY唔到隊友咋

Point咪james無論成就數據都完全屌打高比囉

咁嗰度有幾多場係二年霸/四大天王

占士去咩隊都係第一件事就組團啦

係有得flopping同travel情況下

騎士係James出走之前果8年班隊友點都廢過湖人果d啦掛

3champs > 5champs 唔好同我講高比靠O'Neal 同gasol

睇完你咁講 唔知既仲以為當年騎士D人腳好撚勁

HORRY>KOBE 不服來辯

咁你樓上又話kobe>td>james
Td 5冠3fmvp wow
你高比得兩個 真係龍門任你搬

段新聞計占士對高比21場，一年最多對四次，即係應該計埋熱火同第二次騎年代啦

熱火同第二次騎人腳點都勁過湖啦

廢就廢啦 賴隊友 講緊HEAD TO HEAD 數據KOBE都比唔上LBJ啦
公就KOBE贏 字就LBJ輸 撐啦 傻閪

唔計年分，分返開計歲數咪一樣

咪講左年紀大成5-6年囉
定你又想拗高比勁過佐敦呀？

全盛KOBE打個細佢幾年既後生仔都唔贏??? 分返開計咪又係輸
龍門任你搬 好撚肉酸

係，因為占士有得flop同travel
再講早年高比有o neal根本冇占士咁多球權 cho數據

屌你識唔撚識架？
西岸對東岸一年對得兩次
咩最多對四次？
唔好影衰高比fans啦

心態上高下立見

咁嘔返3隻RING出黎再慢慢計囉

.............

2012對okc傷完出黎射入clutch 3又睇唔到？

過左30盛條撚咩
Btw睇死數唔睇波，你要比較兩個球員
就自己上yputube 睇下高比俾占士防守下入幾多球，block/守死佢幾多次

傻閪 你都識講KOBE有ONEAL所以無球權
唔諗下LBJ打兄弟籃球果陣D球權分左比WADE?
數據咪一樣好過KOBE

你又唔睇下kobe比james硬爆再draw and1?
真係龍門任你搬

HEAD TO HEAD
LBJ場均28.4 VS KOBE場均24.6

講錯
講左唔係佢fan，唔信就算

應下我啦高比狗？
一年對四次？
21次就係佢地咁多次對賽

公平禁講，你話james數據靚高比我駁唔到，心態上，好勝心，真係差幾皮

咪講左差年紀，仲有球權囉

數字除左球員能力仲受戰術等其他因素影響

睇數唔睇波就算鳩數啦

如果你有睇波就唔會講得出一年打4場哩D ON9野啦
講年齡 LBJ出道果陣KOBE已經係全盛時期 又唔見你計? 傻閪
你就真係算鳩數啦

有睇波都知James場上影響力絕對勁過高比啦
依家人地講宏觀數據又話人講數據

Kobe's best performance over those 22 matchups came on January 27th, 2008, when he scored 33 points on 10-for-21 shooting from the field and 13-for-18 from the charity stripe, to go with 12 rebounds, 6 assists, a block, and 3 turnovers. His final Game Score of 25.4 was his best in any matchup against LeBron over the years, but unfortunately for the Black Mamba, LeBron was just a wee notch better in that one at 25.5 (for his 41 points, 50.0% shooting, 9 rebounds, 4 assists, 2 steals, and 5 turnovers), and the Cavs came away with the 98-95 road victory.

Sorry我就係有睇又講錯
Btw點解有睇就唔可以講錯？

咪prime最初一兩年
之後打到kobe35-6對30歲占士
點計都係後生著數啦

今次個龍門要搬去邊

1.我一路都話只睇數字係有問題

2. 影響力=實力？點量度，比較？你講'絕對'，'有睇波就知'就係？你之前計成就，跟住數據，依家講埋影響力？龍門？

好肉酸
冇睇開波又要學人鳩UP
又要撐

唔洗搬

一路話占士有得flop有得travel既幫助

不服來辯

屌，講到尾又係印象流
高比熱血有鬥心，又 clutch

咁講成個career 平均輸出

數據咪SUPPORT到囉 好過你9UP完全無野SUPPORT

講'影響力'一定好客觀唔係印象流啦

詹fans只係可以用數據駁

自己youtubesearch 吓 LBj flops travel睇下有幾多片

走步偷波，走步搶板，走步封波

高比FANS只係可以9UP駁...

真係好clutch

一早話主要影響得分同fg%

高比FANS正宗印象流

不嬲都覺得kobe有小小比人吹大左
命中率 絕殺命中率都低 Mvp得一個 冠軍有五個呢點比其他人優勝
只不過 Footwork同心態 爭勝心真係好好 但係我覺得占士過多幾年一定可以超越Kobe

想知LBJ 打奧運係咪一場被人吹50次走步

你要講 LBJ大把片被人犯規無吹添

打左14年NBA 唔好話走步片啦 罰球連炒500球都剪到出黎呀

你幾時拎D走步唔吹合集出黎啊
你咁樣講起碼每場3~5個啦
咁應該好易搵JE

佢clutch其實唔得我早幾版都認同係

其實你懶醒前可以追下post先gei

美國主流超左好耐啦

禁你老母臭西咩

排Kobe先 又話認真post
屌你排撚哂佢啦 on99

一條友撚足我地18頁
唔知真心定假膠黎

高比狗試下唔好出黎柒啦 KOBE CLUTCH TIME命中率出晒名低

我排TD先wo

跪求有是但一個球員有占士一半多travel/flop片

冇俾人吹只係近一兩年既事

講哩啲curry慘佢好多

好簡單一樣野，詹見騎打唔起去熱火，見騎好，一句要幫家鄉贏champ，又返騎。

見佢上年打Utah收山個場一開波d命中率低到
好彩後尾連入幾球 如果唔係真係慘不忍睹

一早講左佢clutch shot%唔得囉
追下post先衝出黎柒啦

騎聯盟第一 6X勝 熱火 4X勝

騎打唔起 所以去熱火

熱火東岸第一 騎士季後賽都無

見騎好 所以返騎

我皇係仆街架
但高比夠組2次4巨頭+TRADE ME啦
2個咪一樣都係咁賤

嘩 騎士勁到排隊要抽波仔!! 真係好好

做乜多咗咁多人入嚟拎kobe 同lbj battle

應該話兩次見球隊/隊友唔夠料幫佢champ就走

如果kd同Ray allen叫賤，占士就係仆街冚家鏟

高比帶隊playoff都入唔到跟住鳩叫trade me

點知唔係自由身走唔到

能力數據唔夠人講，又講返組巨頭

佢要去隊隊都清cap 簽佢啦
點解佢唔去馬刺/勇士？
要去隊抽波既騎士

組巨頭都叫賤
跳草裙舞都唔得

排高比先唔係問題,但你一味用球證唔吹同明星雞而話數據唔準係極on9既野,咁唔洗討論啦,下下印象流咪算囉

兩個都係賤 但係依家講成就能力.....
James完勝

咁LBJ都係組巨頭姐 言下之意係你覺得無咩問題?
其實我都覺得LBJ 去熱火好仆街 但估唔到你覺得組巨頭唔仆街

你係咪認錯人

正式宣布 占士扣返20000分 3000板 3000助攻就合理

以上都係走步拎返黎

走步拎REB

攞多兩個冠軍先啦

多謝佢幫James洗底

事實係唔吹，事實經常都係咁，事實係會影響數據，唔明考慮事實點解都叫印象流

唔考慮實際情況睇數字只係garbage in garbage out

我話個個通街user...排高比先過占士就係用呢d原因

咁高比幾時嘔返個冠軍比帝王

你話用5個冠軍都可以講下
用呢d真係......
講到kobe d冠軍得分冇黑哨咁

你唔好下下講呢d term啦,根本你要捉既話大把youtube link,個個打得nba當然向個球證投訴拎最大利益架啦

都話數據駁唔到，但冠軍，心態，忠誠，完勝Kobe完勝James 幾條街

Kobe完勝James

自己隊組唔覺有咩問題

背棄隊友走去組先係

正如冇人會屌curry 有份r kd過檔仆街，只會屌KD
同理高比招人冇問題，占士撇傂自己人走先係

當年巴克利都係屌哩樣

心態邊到睇得出kobe贏Lbj幾條街

所以咪話你地班友仔係印象流囉

又搬龍門 好癲..就黎搬到去wembley

冇人有占士攞到咁多囉
一句話，古往今來邊有球員可公人佢咁走步同flop得咁密，咁多片俾人complie 到？

你教我心態點用數據表達

呢d主觀野黎架wo
我夠可以話james好勤力
由冇三分 冇low post 冇court vision 全部練到有
忠誠兩個都唔忠誠

完全唔知KOBE有咩心態係好過LBJ

冇搬過囉
你自己想屈我認同立士啫

打廿年同一隊都唔忠誠

次次見到哩種人都覺得佢地好撚有問題，
占士係騎7年，騎比過咩人佢做副手？
O'Neal?大z?重有咩人呀？
Kd 個25仔有2017年準mvp 呀屌，
都要走去一隊準冠軍到做契弟
咁都叫比較

好勝心

點解冇樂仔

O'NEAL果陣仲要已經退化哂

James心態仲好
由冇三分 冇背籃 冇視野 訓練到樣樣有
對73湧 3-1大反擊 心態完勝高比

咪住先 高比帶住畀人屈強奸 告老母 既壓力上場數據根本睇唔到 仲有場上高比無明星哨要避人地貼埋個肋度黎起手 又係無數字睇到
另外起手decision 姿勢 鬥心 爭勝心 又係數字無
結論 想客觀公平講高比數據一定要係平衡得分 藍板 搶斷 助攻 命中率全部+10到20先準

對73勇落後3-1大反擊
連續兩場40分 game7再大三元

高比一樣進步好多
反勝佢係多得停鳩green同有一場鳩吹curry6犯啫

岩...見到KOBE做左NBA打鐵王之後我都不得不承認佢既好勝心係幾咁癲 場場想一個打咁多個

停鳩GREEN同罰人6犯都唔得

咪唔好計嗰個champ囉
占士win雷win勇都有靠球證啦，雖然不至king嗰次咁黑

sorry數少左忠誠

上面貼左片講
Green嗰停賽明做鳩佢，curry6犯一半係鳩吹

兄弟籃球個結局就係出賣兄弟

咁無人講話lbj 唔賤既又

James 返騎叫唔叫出賣wade同bosh

Wade同James依家仲係兄弟

睇下westbrook 同durant依家？

D wade傳幾多靚Allen hop 俾占士
佢嗰時命中率高一大原因係打好多空手cut唔洗自己爆
相反o neal有波就9成自己搞掂喎

要比較咪睇起手數字

世界大戰，結果冇人理奧肥

冇話過佢冇出賣兄弟 但係成就同數據完勝高比
另外高比趕走oneal算唔算出賣兄弟？

講忠誠kobe一定係nba 歷史第一
寧願帶住條連罰球都唔識射既傻9三連冠都唔轉隊
好再最後條傻9 自已都無面目留低拖累kobe

Yes
罰球得果五成學咩人打波
仲要搶走高比個fmvp

屌，KD敗走去勇士，正常都嬲撚到仆街

TD依舊保持沈默

高比特登做比佢架 如果高比要拎邊有人搶到?依d咪為球隊犧牲囉 唔似得james為左搶fmvp唔理隊波

Wade點解冇嬲過James仲同佢稱兄道弟？

因為占士走步同 flop

華文碩
瘋狂的鑽石
B instgram
點解仲唔入黎幫佢

三大傻閪😂

依個post啲人真係Bias到一個點 bias唔緊要 up成堆廢話又聯盟標準又公認乜乜乜 唔講我以為你打緊nba 同lbj kb個啲熟到咁 老實講 一個仲打緊 起碼7-8年後先退休既lbj 成就已經同其他三位平起平坐咁濟 講戰鬥力 帶到零幾年既騎士入final唔係lbj我諗唔到有邊得 仲要佢先開始打第四年 論紀錄 無論生涯 play off 都已經大部分起越哂另外個三位 唯一一個我諗得分籃板助攻至少可以歴史第五以上既人 其他紀錄多到唔講啦 論球隊影響力 成日話乜wade irving 掂過碌蔗 但係wade既熱火lbj未入咪又係playoff隊 irving隊騎士就更加唔洗講 即使而家隊騎士好似齊哂人咁 冇lbj其他到齊咪又係10戰八輸 我見唔到其他三個可以有lbj咁勁buff到連老all star入到去都回春喎 其他乜射姿乜場外影響力 講經咩 咁主觀就收皮算喇

但暫時成就TD一定係LBJ之上

呢個我絕對唔否定 不過不久既將來就應該可能要調調位

咁又唔一定 依家湧士最小仲會勁多幾年
我皇退休之前未必拎到兩冠

屌foj依D世紀垃圾都有咩資格同我大kobe相提並論
論mvp: kobe 1個, foj 果4個nba幫foj造神既唔計=0 (kobe win)
論fmvp: kobe 2個, foj黑左wade,bosh同irving各一個=0 (kobe win)
論冠軍: kobe 7次Final拎5個,foj打左6次final先有3個 (kobe win)
論實力 :kobe進攻技巧完勝,foj淨係識屈身體 (kobe win)
論數據: foj靠refs幫手刷, ppg起碼要扣番10分, 籃板助攻依d工兵數據不提也罷 (kobe win)

樣樣都輸,foj同佢班護主狗快撚D縮番入老母個閪到啦

14年 wade final打佢咁 都無咩資格啦
而且佢介指點都多你一隻

點解wade一年可以退化得咁快
明明James wade都係03出道

上年夠好有氣勢啦 最後咪1-3 大帝餓起上黎咩青咖哩紅咖哩日式咖哩都當水咁飲啦 好想見番12年eastern final game 6 個killer lbj上身 打到celtics 企左係到

吾巧牙😢

加左KD就唔同講法
成隊死晒火都有佢頂住

不過樓上話高比心態完勝Lbj果d真係
次次James一到絕路就大爆發又當睇唔到

FOJ似猿人 唔岩打NBA 扣三個fmvp三個champ
孫悅>AI>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>FOJ

我諗心態佢地係想指kb斷乜斷乜都繼續打掛 咁但係lbj真係冇乜傷啊嘛 你想點姐

James其實對okc果次傷左出黎射入clutch 3

訓啦樓豬

TD>Kobe>Oneal>FOJ
5(3FMVP)>5(2FMVP)>4>3

利申刺撚

孫悅>AI>Barkley
1>0

Robert Horry > Michael Jordan
孫悅 > john stockton + karl malone

唔好衝出黎柒好冇? 我就係覺得佢地實力相近 最後先用冠軍數目去比
就好似講all-time pf咁 TD KG dirk malone barkley實力差唔多 各有榮譽
但就係因為TD有5冠 KG dirk得一冠 另外兩個無冠 所以TD先係all-time第一pf

咁mvp fmvp計唔計數

唔好玩野，認真問問題。希望通街都係處巴打可以答。綜合咁多頁你既回覆同論點， 你支持Kobe 原因係：熱血，好勝心，進攻技巧/技術。 你可唔可以巨體d解釋下佢地三知因素

計呀 所以我咪話TD>kobe 因為佢地都係五冠 但TD比狗比多一個FMVP同MVP

我都覺得Td一定係第一

但係Kobe>Oneal唔認同
雖然高比5冠
但三個二佬身分拎
得兩個fmvp

相反oneal雖然得4冠
但有三個fmvp

但係高比有常規mvp
算唔算幫補咗

oneal都有1個...

James有四個mvp 三個fmvp
但我覺得smvp唔值錢
Nba最大榮譽應該係fmvp

你啱，我柒咗
自膠

我覺得season mvp 係要keep 住成季都有好表現
而fmvp 係可能睇final 個series only
所以ai 同當年嘅kawhi 拎fmvp, 但我唔會因此覺得佢地真係好好

題外話
基本上近呢幾年嘅mvp 就係頒比lbj/守到lbj 嘅人

咁計lbj有四個mvp 咪加好多分 ？

近年fmvp 得dirk 唔係因為守到lbj而拎

所以我覺得lbj 好過kobe 嫁
lbj 場外又少啲紛爭
都係比人屌下老母啫

FOJ呢四個MVP含金量有幾高 我諗唔洗講大家都知
果幾年D對年弱到 新既新 老既老 Kawhi未成熟 Kobe又太老 唯一有得爭既得排骨毒撚
同kobe oneal TD果陣d對手邊有得比

其實呢盲反有個限度
2009 2010 算係kobe全盛時期啦掛
呢兩年lbj拎mvp

你同條on9 認真😂👍

😅😅

09 LBJ真係好癲
帶領嗰隊騎士拎66勝，仲carry埋Mike Brown拎最佳教練
應該係NBA歷史Top 10 SMVP之一

上面話佢四個mvp都係呃返黎

扣番LBJ啲走步，啲啡色格仔全部轉晒做Kobe至啱

Kobe試過作客塞拎45+15+5未？
試過對勇一打五未？
心態、好勝心依啲嘢根本係鬥吹

講打季後賽高比同James差廿條街咁上下

奉勸所有高比fans 唔好再入嚟
只要你唔係將kobe 排最後就一定會有一班人出嚟話你排錯
好似呢d 排名係1+1 咁係一定要有標準答案

咁我排KD第一都得

oneal>kobe=duncan>james

講埋原因啦

好難排 [black][/black]

如果係都要排我會 kobe> james > oneal=duncan

東岸

打活塞五虎 打Celtics 果陣已經屈緊機

咁講真，佢啲四步上籃真係幾屈下，一場仲要唔止一次

贏celtics kg已經傷到收皮
仲要已經係岸區finals

打活塞五虎係勁，但係係岸區finals應有嘅難度。

李sir

聯盟第一公牛 溜馬果d呢

屈到仆街，四個人都守唔住

不過公道講 近年東岸真係幾廢
西岸d球星點解唔去東岸

驚左占士，去東岸除非入騎士，唔係都冇機會入final. 反而西岸都可以博勇士集體cold hand

岸區finals，你想有幾易打？
溜馬嗰年佢嘅戰積喺西岸只係第四，東岸第三仲要係五十勝都冇 連西岸第八都不如。

隔嚟真係打到死先入到finals，體力已經差一大節，季後賽數據點都差啲。

仲要屌球證冇加一

喂大佬，打咁耐波連走步都唔知，真係侮辱籃球。

2006年

lbj>Td>>>kobe >O'Neal
咁排應該係最正常都係最多傳媒等人排法

溜馬算係乜...拿出黎比做乜

拿塞出黎出乜
kobe 夠馬刺殺手
lbj 見親馬刺都廢
唔通咁要比

美國主流 : lbj=td>o'neal>kobe

2006 年所以唔計? 咁james 2006 果陣d 數據榮譽係咪可以扣番哂

係都拎d近期d嘅片丫青

近年仲有，但我冇刻意記低，但周不時睇精華仲見到佢走，呢樣嘢唔應該係一個nba第一人上見到嘅。

Kobe試過1:3啦
不過係畀太陽逆轉咁解
第七場下半場發老脾 拎得1分

08年第四場主場領先24分
畀塞軍大逆轉
第六場畀塞軍屌打39分

09年靠魚佬贏魔術

10年靠gasol補籃贏雷霆
之後世代和平 絕殺太陽

黃綠大戰 睇撚足湖人射一節罰球反勝
臨未靠世界和平 入波

依球比iggy打落arm度冇吹我覺得已經=補左

屌你老味James真係好屈機,所以我一直話kobe根本冇成為過第一人,mj之後肥o然後群雄割據島而家到lbj
kobe fans繼續用你偶像精神來打飛機啦

講緊佢仲有冇走步，呢啲只係求其搵，可想而知…

Cp3 去搵 camelo 組團再拉多個明星夠唔夠lbj打

你咁樣搵，個個球星都有架啦
講到場場走4步咁

講真嗰四個mvp真係屈，但東岸季後賽真係同西岸差好遠。
帶隊能力係大帝級。

如果kd/curry/wb/ harden是但一個去東岸會好睇好多

佢相對多幾多下，講緊係一個號稱第一人嘅人。
仲有聯盟好似為咗佢改例？

係依幾年東岸差距比較大je
1.0時代有活塞、綠軍、魔術、騎士4隊互片
熱火時代 綠軍、熱火、溜馬實力都相近
係去到2.0東部實力先比較大差距je
不過今年唔見得騎士超好多班

同irving其實唔係好夾到
Wade好d

唔出奇

為佢改例應該係MJ
果陣nba見佢贏唔到
之後唔比hand check

鳩up唔洗本

就算wade係到果陣主控都係james

point foward

你多啲睇下騎士，同埋學下咩係走步，最好打多啲波

係 佢間唔中會走下步
不過冇咁誇張

如果james 去西部
一入finals 就champ
東部到時年年輸總決賽
唔係佢撐住東部
好似返到二千年頭

講緊嘅係東西岸差距。
西岸隨時三round都係啃嘢。岸區finals仲可能難過finals,體力都冇晒

系牙，原來禾吾睇波加

佢去西岸頭幾隊個陣咁屈機
其他幾隊已經完全冇得打
除左勇士

講緊走步例

1.0同熱火時代東岸頭3同西岸絕對有得打
只係強隊數量上唔夠西岸多je

丫屌，我冇睇波架
我鳩up架炸

軸心腳郁左果d真係成日有

由2000開始不嬲nba都吹得唔嚴

只係

Piston 直頭係打贏湖人四大天王既隊

你東岸唔係3round都打頂級強隊
所以你活塞個冠軍含金量低

你果張有乜代表性全部數字都係黑哨
睇D無得做黑哨既啦

見到21世紀球王既精神統治力未?

講好波一定kobe

改例係因為球例不嬲都唔比接波之後馬上兩步上籃，而一定要拍一下波先準再走兩步
但因為太普及同埋咁樣會影響快攻觀賞性所以改咗可以接波就走兩波上籃
所以都唔叫為咗lbj 改例
只係當年佢嘅缺點就係冇穩定射術同成日走步所以先比班hater 話係因佢而改

講lbj 走波點可能唔講對巫師球絕殺

點為之好波

只係想回應為咗lbj 改例呢個point
其實以前都係咁嫁啦
只不過係依家有媒體會將呢啲波再放大嚟講
例如shaqtin a fool(好似係咁串)

殿堂級

TOPIC已經排左

Curry 都已經>kobe,根本kobe 唔入流同topic 另外三個比

而家連東弱西強都要有得嘈

唔CHECK 數據
2000年起東岸對西岸戰績輸多贏少

有人仲話1.0 時代果陣東弱西強冇咁明顯
我真係得啖笑, 睇怕果陣都未睇波

我先剩係講1.0時代, 廢時再講

舉2008年為例, 係最明顯既東弱西強, 比而家仲嚴重好多
當年西岸季後賽頭8, 全部50+勝, 60%up 勝率
換句話說, 東岸果8隊季後賽球隊黎西岸, 有5隊冇得打, 包括你隊愛騎
仲講乜柒lbj 帶隊入playoffs, 係你lbj 食正東岸先有得入咋

2009 年
唔計騎士, 有2隊東岸季後賽球隊50+勝
西岸得2隊50-勝

2010年
東岸, 4隊50+
西岸, 所有季後賽隊隊50+勝

我話東岸top3同西岸有得打，唔似依加得一隊牙青
又選擇性失明

無人駁到

07 loyalty 應唔應該負分

為球隊 意氣說話

激將法
不惜犧牲自己嘅名譽

10年playoff嘅Gasol

未追完post 不過完全唔覺有人評論過TD

有呀
有人話kobe > lbj > td

你再推都冇用 打波 唔只係睇數據 精神同姿勢先係最緊要
所以kobe係最強係無爭議